人在九公 七點等到而家仲未見人

係九公撚狗公

七點九了 人呢